呢度有冇鏗哥fans?

舊登已經係鏗哥fans

睇完鏗哥奮鬥史之後立志要入港大

估唔到未入到港大，鏗哥已經畢業了

鏗哥可否不要老？

ive之光 鏗哥

In鏗哥, we trust

我 忠實fans

正如龍心都可以有fans

夏了夏天fans

唔明有咩可比性？
一個癡線佬
一個IVE奮鬥入港大

走後門先入到大學 咁嘅垃圾都吹奏

兩個痴線佬，週圍同人講點勁點勁嚟掩飾自己嘅自卑，空有一番妄想但無實行嘅能力。

龍心吹到話選立法會然後收皮。

鏗哥吹到話入JPM然後收皮，有咩唔比得？

起碼唔係後門入CU Engi呀

有hku engine都係收廿幾分，有咩咁勁

鏗哥係咪first hon?

畀鏗哥日夜吹奏搞到自己都去埋東大exchange

同意，我呢啲社會低層垃圾黎

JPMtr

3rd hon

恭喜哂
Share 下啲相比我？想回憶下

東京之旅一早比一世遙遠

東大鏗哥

鏗哥

鏗哥好型仔

鏗哥唔好咁啦